其實有個疑問困擾左我足足兩個月

就係點解零零後咁撚屈
明明一年前成班仲係到死撐普通話 簡體字
平時消遣娛樂都係大陸文化多
但屌你老母 呢兩個月佢哋有幾勇武
相信大家有眼可見 嗰種置生死於度外既清高
作為參與過雨傘既90後 真心覺得好慚愧

講咁多 其實都係想大家關注下今日有
中學生聚會啊！！！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

集會先啱

推

有冇00後分享

00 後唔係自己傾計都講普通話
點解反送中會咁撚勇武

係咪我地誤會左佢哋